機場 > All ！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

機場行動post

8/10

9/10

10連錫

721

收皮啦，塞機場有撚用？只係對遊客做成不便

塞既2日係恒指今年最低位
免費上曬全球報章
trump trump關注
search trend直線上
林鄭立即直接出黎
香港唔單止係港共春袋
係運輸界全世界都要比面
依家仲要正直貿易戰

If you want to see a worldwide recession, it is just a shut down of Hong Kong.

D人成日屌機場變14金鐘，其實變又有咩大不了
金鐘 佢由你開party, 機場開住party抗爭

推

AGREE